想搵一樣擺設裝飾品,係d泡泡上下郁黎郁去咁

搵極都唔知應該打咩關鍵字黎搵佢出黎

係咁枱面擺設，裝飾品既野黎，一大個直立式既，入面係裝滿晒類似水既液體，之後上下都有一大pat泡泡咁既野，佢地會不斷吱d細既泡泡出黎向上向下咁移動

畫得好抽象，大概係咁，應該要入電，d泡泡不斷上下郁黎郁去，泡泡同泡泡撞到又會形成個大波咁，不停郁

成日都好想買呢個裝飾品放係屋企書台唔知點解由細個已經覺得好靚

有冇巴絲打get到我講緊乜可以幫到我，大恩大德一定會感激

液體沙漏？

熔岩燈

正解